石器時代m （ 真互刷， 唔禁死老母）

你禁果時，你自己都要有一張卷 好似係

幫我禁左 引用我留言再留你條link，其他唔理 廢撚事d撚樣成日扮野

禁左～

禁左

禁左啦巴打

入黎copy and paste 果d我唔理 勸大家無視佢

按左 係咪要登出再按

禁番了 ， 禁一次就得 唔好禁多 好似會扣

按左 唔知得唔得

案一次得架啦 然後人地案番你幫你回番咁 好似係咁

幫我

唔禁會戰射3個0

屌

按左

補返引用

查實抽唔抽到稀有架

禁左～～

禁左了～～

禁左～～～～ 我抽左隻象

睇下，係咪得5隻抽？

禁左上面3條link

係 得5隻抽 左上角果隻係象 好樣衰架唔洗睇啦

未中右上 好難抽

上面兩個禁晒，求互刷
可以接落去

禁左你個個 禁頂樓果個就係我既～～

互禁

互刷

禁左了

禁左了～

幫幫手 唔該

禁左啦

幫幫手

已禁

禁番了

各位靚仔靚女幫幫手！我已幫手點

互刷
禁哂

我明明係其他post 都有放過條link 出黎
但咁耐都係得4張唔知點解

btw

上面個D我都禁哂啦

個個都話禁晒
但係我加得一張 無qua我第一頁果d我唔理了

3個禁哂

其實個事前係咪有問題都唔撚識加既D卷

要留一張
禁入去 孵完會俾返張你
禁第2條 再孵

幫幫手 互刷

唔該巴打 我都幫你禁左

禁左 抽到大象

THX
明明有幾張
一次扣哂
又要等..
佢冇呢個BUG 真係可以無限刷

咁都幾撚麻煩

有時會食哂你d卷

禁晒兩條

禁左了 好似有BUG 收唔收到? 我得返0張

係咁
岩岩刷刷下食撚哂我d卷
依家要等人救

P.S 以上果D我全部禁哂
有時間幫我禁埋~THANKS~~

thx
[url

上面禁晒，求互幫

求幫忙,上面都禁哂

原來係每日可以刷100 張

唔禁死老母

禁哂 求巴打幫手

真互解

㩒左

禁咗

回覆留link，一定禁返

禁佐了

禁佐

個個都話㩒撚左，放左成兩日先得兩條友幫我㩒，真心失望，屌你老母

ps. 我㩒左超過30個

大家一齊刷

禁左2個

禁左！

禁左啦，好撚憎d無品狗

禁番了～

唔好失望 我禁咗

多謝巴打

麻煩幫幫手

禁左 幫幫手

收唔到呀
幫忙數連加都無加個網廢撚到

抽完下面引用

㩒晒2個

岩岩禁左

3個禁哂
CHECKCHECK

見到呢條片
想放棄
成100抽都冇稀有..
個網又多BUG

thanks

幫幫手
好想要綠虎

岩岩兩個都禁左

真互刷，㩒左講聲

已按

禁晒

已㩒

師兄㩒哂

屌,係咪一定要留一張?!

㩒左, 應該唔洗, 我都次次有就開

撳左, 無喎, 都係0張

回覆留link，幫你刷返

日日㩒 幫幫手

禁左
禁完你又食左卷

巴打禁左你 岩岩

謝謝 已按回

超快
有兩張依家
好驚佢一陣又一次食兩張卷

我兩隻火雞

我兩隻稀有都抽唔到

根本冇

㩒完我再㩒你

你噤吓我我噤吓你~

巴打3個禁哂

Done

兩個禁晒

搞掂

幫手撳

回覆留link幫手撳

已撳 樓下幫幫手

仲有無人係禁左我

禁完講聲幫返你禁

你抽到稀有未
你應該有過百張

禁左～

抽左150次 有20幾30次係連登仔既
但我只係得隻象～未中右上

你咁多張都抽唔到..即刻想放棄

聽講有人500抽都唔中隻虎
但我就係咁二抽啦繼續 唔中就用隻象算 柒d

回左

禁左
[url

禁完

禁左 Thx

你禁果時，你自己都要有一張卷 好似係

幫我禁左 引用我留言再留你條link，其他唔理 廢撚事d撚樣成日扮野

求巴打幫手

禁完講聲，互幫

禁咗了
其他巴打打禁咗出聲，幫返你

上面都禁左了 幫幫手

上面禁哂

上面都禁哂

禁完link有孵化請引用回覆, 鳩禁唔會有卷

互刷留link

留言果D我都會禁

禁左了 幫幫手

樓上2位禁左

唔記得放

禁左
我條link

刷左了

他奶奶 我成日禁晒人地唔幫我禁 好少卷呀

幫左你禁

幫手互禁

禁返

幫你禁左,幫幫手

禁黎禁去都係得幾張

禁左 唔該

禁左 唔該禁返

互刷！

幫手幫手

幫手

same

Thx 㩒左

互刷 引用我一定幫返

已刷

done

互刷 引用 一定幫你㩒返

禁左 想問即時會收到券定會有delay?

要禁埋full蛋

無收到

破百依家未中

等我十二點再試下

求互刷

好似得左

me too

刷左

done.

幫互刷 按完回我

上面all done

互刷咗
thanks

禁左 互刷

已幫

禁晒上面

上面5條禁哂

禁左岩岩

覆禁晒

禁左通知我互抽

兩個都禁左

禁左

仲有無人要禁我 有3張劵未刷

我成Q 日禁左人地唔禁我
大佬呀無卷架

ALL CLICKED

已禁thx

其他人可quote 我留link 即禁

Ok

中左稀有係咪可以唔洗再刷?

Done，thx

已按番

正式踏入過百唔中

上面禁晒

撳晒

ok

以上3個已禁~互刷

已禁跟隊

跟左隊

禁哂 已跟

再跟 禁左

唔見有卷禁多次

Thx

冇問題

已禁

互刷thx

互禁thx

禁左 係咪禁入去就得

應該係掛我都唔知
好似要入一入孵蛋果版

開條新隊先
得兩個人幫我刷左
未刷既留link互刷

禁哂了

攪定

無問題

Okok

已禁

thxxxxxx

DONE

樓上全部㩒左，麻煩你㩒左留個名，未㩒會㩒返，
Thanks so much

攪店

Both done

唔該!

Done!

每日噤一噤~~仲未有稀有

Done, thanks

伊奇

到底有冇人抽得中

禁左你 無卷既？

禁左覆我，必回禮

樓上禁晒

跟左機

回覆留link 一定幫你刷返

麻煩幫忙互㩒 唔該晒

有啊 我幫你禁返

大家幫幫手 按下

重置左 又禁左

㩒左講聲，thx

禁左請quote

禁左,麻煩幫手禁一禁,thx

互刷 萬分感激

樓上done

無收到喎，你有無孵到？

一係試下比多次條link？

禁哂

all done!

禁晒啦

永遠無卷

好似619 就收皮了=.=

㩒完引用一定幫返你

互射 please

上面㩒哂

巴打我抽你果張中左隻象

幫幫手 會幫上面朋友刷

我仲未抽到呀

已禁 幫幫手

Done!!

禁晒以上

all done

all done, plz help, thx

互刷，留link幫你禁返
樓上禁晒

巴打幫幫手 幫你地禁哂了~

push

幫了

上面己禁。

新一日 又黎互刷

禁左
抽中象

done!

㩒完回㩒

thx

禁番了
麻煩哂

禁番了 麻煩哂

All done

互刷pls

如果在唔中就睇下CBT 抽唔抽到

好灰 幫手點點.....

done, plz help

撳咗

樓上已㩒

幫幫手各位

麻煩大家 幫左我既 我會幫返 Thanks!

噤曬

唔知可唔可以繼續刷

done, plz help, thx!

得咗

done.
請幫手

請幫手

互刷thx 引用我回

巴打我同個frd 2條

1.

2.

上面果d 刷曬

巴打我同個frd 2條，幫幫手

1.

2.

繼續刷

全部 done!! 繼續幫忙, 謝謝!!

禁左！thx

99結果 自己睇

All Done, please help, thanks!

麻煩幫番我

幫番我

樓上刷左
幫返我刷THX

刷左
幫返我刷THX

刷ed

上面3個都刷左

禁左
唔該巴打

其實禁完人地d link 係咪冇野彈出黎？ 咁樣正唔正常？
反而冇login 就有句成功彈出黎

我留言以下個D禁晒， 得閒幫我禁下啦

感激 已禁

兩個兩個邊個食？

加事前thanks

登記完send番個孵化券比我😍😍😍

KEEP 住!! thanks!!

互含

求幫手

請回覆

我唔想死老母啊

已刷 互含中稀有

禁左唔該POST返自己個條

上面今日既留言 我㩒哂

同上呀！

互刷🙏🏻🙏🏻🙏🏻

🙏🙏🙏🙏

樓上禁左 , 幫禁 tks

幫禁

點先可以dl到隻game...

禁左 請幫

樓上3個禁左

thx

互刷者祝你早啲中綠虎大象
回覆我一定會幫你刷返

你加我 我又加下你

求

樓上兩位巴打都禁左

幫幫手

上面2條扲左，幫幫手

扲左，幫幫手

禁了

求刷

仲差一隻稀有

垃圾網, 又0張

donee

差一隻

幫忙互刷

互刷 thanks

上面嘅全部㩒晒

已中

上20頁都禁哂

逐頁禁緊
互孵互刷

繼續求互刷

真互刷